====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Marseille m ' a également appris le travail tenace de la maîtrise d ' ouvrage sans laquelle le passage à l ' acte est difﬁcile , voire impossible .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

